{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014893?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 오즈의마법사펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWi-Fiがすべての客室で使用できます。 スパ/ジェット機の全客室は12月から2月まで凍結のためスパをご利用いただけません。 プールは2023年6月3日からオープンし、バーベキュー場は2人から4人は20,000ウォン、5人から8人は30,000ウォンです。 駐車も可能で、自転車レンタル、フォトサービス、ボードゲーム、DVDレンタルなどのサービスもご利用いただけます。 ビバルディパークスキー場までは車で5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiがすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用はできますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の全客室は12月から2月まで凍結のためスパをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "プールは2023年6月3日からオープンし、バーベキュー場は2人から4人は20,000ウォン、5人から8人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他のサービスはありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、自転車レンタル、フォトサービス、ボードゲーム、DVDレンタルなどのサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにスキー場はありますか？",
            "answer": "ビバルディパークスキー場までは車で5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 578
    }
}